有冇人有女朋友平安夜同除夕都要一個人過

是我

講分手都被人無視 咁我算唔算係有女朋友.....

一個人有咩做好

post自己條撚

你嗰個叫女朋友？

lm

典解咁慘呀

因為冇地方可以stay 又唔想係街fing

一樣 佢最近情緒好差

無女

完sem未

開間房咪得囉

早兩日開完

快啲氹返佢

佢話想自己冷靜

咁你係咪諗住比佢靜靜 我覺得做返啲野冧返佢好啲

已經一個禮拜冇聯絡

搵返佢啦 咁樣好似好危險咁

未 聽日完

點解可以忍到咁耐

我連藍剔都冇 佢睇咗未都唔知

有冇打比佢或者搵佢講

我

我
利串long d成年無見

我
年年嚟個時間點都係會同男朋友鬧交
所以我已經慣咗自己一個過平安夜

我有男朋友但平安夜 聖誕 除夕都要自己過
因為佢prefer fifa

再開

有

睇見都覺得慘

咁同冇有乜分別

Same 唉

我冇女朋友，如果今日之內有女朋友我就被迫送大把apple watch比我新女友

我冇女朋友，買禮物畀自己，ya ，自給自足

long d+1

尋晚分手突然間話想自己一個

試過

24號過左一半了

我。

唔陪你飛咗佢啦

咁多位巴打 係咪預左比人帽

有女朋友但要自己過 好慘阿

我聽日同後日都是自己過阿

LongD

一年到尾所有節日
包括自己生日
都係一個人過都試過

都冇乜嘢
生存緊

佢聽日會唔會陪你

要到27號先

Lm

佢話收工返到屋企已經沖左涼唔想出

LM

女朋友今日同朋友一齊慶祝仲諗住12點前搵佢然而佢仲未走係條街望住啲人一對對

我個佬都係咁講

又無晚市堂食，出街食西北風咩

好奇一問
有男女朋友嘅人
聖誕節會陪朋友定另一半
如果男朋友寧願兩晚都話陪屋企人同朋友
都無約過我見面
代表啲咩

sor 我用完你女朋友再俾返你

啱啱先醒起今日係平安夜，以為聽日先係
我男朋友完全提都唔提

平安夜定聖誕節正日重要啲？

過了平安夜了 到聖誕節一人過

有咩分別 感情好既日日都可以平安夜

Here
身邊個個開party 我自己孤零零係屋企
女朋友忙 我自己又冇乜朋友

I know that feel bro

女朋友返到自己屋企 今晚自己一個 好悶

你乜都唔做即係等收皮

下 唔係掛

我都係講分手被無視
打俾佢 cut線

另一半聖誕同除夕都同frd過